
                      Ecelente película, me ha gustado, para recomendar a los que tengan ganas de llorar. Si quieres entrar en la historia de la Guinea española, de la colonia, no lo conseguirás, aunque algunos que no la han vivido, se atreven a descalificar y protestar porque no dice nada de los macabros asesinatos de Macías o de Obiang. !Menos mal! serían otras dos horas de sufridor. De la Guinea, los que la "vivimos" en la dictadura de Franco, solo sabíamos que por allí habían curas y monjitas para enseñar a los negritos, la palabra de dios y que traían un buen cacao para que un catalán (hoy indepe) fabricara el Cola-Cao en Barcelona que vendian en un bote impreso con negros esclavizados y que luego prohibieron. Bueno, creo que seguimos siendo analfabetos en la historia.
        
            